利物浦果然係香港災星

今年肺炎加騷亂，

肺炎係中蟈傳過嚟，係咪應該講係中蟈災星更似啲？

贏完死獌狗就有確診

即刻有冠軍完左佢算啦，場場都贏係慢慢玩死香港

神秘力量

呢個真

全世界迫害左禾地利記20幾年
你地慢慢還啦

中國無事喎，係香港受感染者多姐

藍絲？中蟈最少死4個人

Cls